大家feel冇左立法會控制權有幾咁恐怖未？

仲白票？仲焦土？仲射落海？

呢幾個咩垃圾議案，話過就過
仲唔團結坐底傾下，就玩完喇

仲一路屌鬼，屌熱狗，屌泛民
唔投票，唔搶功能組別

Agger

熱狗 : 用白票大大聲話俾人聽唔支持個制度
保皇黨:

講得出射落海嘅都唔係同路人

乜而家我地有立法局控制權咩？

可以屌熱狗

一向係咁, 明日大罪係咁, 起高鐵係咁, 所以一定要爭取立法會議席.

希望呢單野可以令多D人訓醒, 盡量爭取立法會制控權.

有控制權後要減黑警人工到最低工資

明眼人都知立法權好重要
我明，本土派想要多議席入議會
但都唔洗話咩泛民唔係同路人
大家傾好，配好票先係正途

就係冇, 先至會出現咁多慘劇.
所以要盡量爭取. 如果大家出左力爭取都爭唔到, 都叫做試過. 如果好多人根本覺得唔駛爭取所以懶理, 如果咁樣輸左就真係好唔抵.

Push

希望同大家討論下投票以外既可能性

［拋磚引玉] 選舉以外出路的可能性

輸埋今次仲咪算囉

重奪議會

成鬼日失敗主義丶灰都冇用
對面已經急起直追
諗下有啲咩做到嘅，盡做

做到咩就做 已經去到呢一步

注意思覺脫著名五毛

睇下連登 d post 就見一早已經一盤散沙

啱呀, 泛民同唔同路都好, 依家現實係佢地幫到手打擊保皇黨同分薄佢地議席.

香港甚至連登唔係個個都明, 手足一齊加把勁宣傳.

思覺脫最鍾意就係踢爆民主黨點樣出賣香港

今屆係被 dq 到連否決權都冇埋。

我哋需要嘅係凝聚力
令大家一齊對抗政府暴政

唔好俾網軍五毛打殘自己個士氣.

假如大家眼見10個五毛account, 佢地背後可能只係得1個人. 但如果呢D 五毛account不斷發言放負影響人, 而無人出來發言抗衡, 咁佢地可能真係影響到10個或者更多人心灰意懶

出街又好, 貼紙又好, 鍵盤戰士都好, 做到就做. 中共派大量網軍, 即係鍵盤戰場都緊要.

我無否定香港民主進程節節敗退的殘酷事實，我只是覺得在最壞的時代，人的責任也就更為重要。放眼當下，我們確實有許多事應做而未做。──梁天琦

真 拎到呢個立法會控制權 唔單止可以要班狗做乞衣 仲有成個香港庫房 做抗爭基金

白票撚死開

推

死熱狗

就係因為依加冇控制權先越冇人想既野越會發生, 偏偏就係有人唔明, 個撚個政治潔癖話唔玩小圈子, 又叫人投白票, cls, 仲未衰夠咩? 唔支持泛民唔係問題, 但係大家基本底線都係建制輸掛? 咁就應該一齊向呢個方向行, 唔係叫人去投白票, 唔通投完白票建制就會輸咩? 唔好咁傻

反對既黎討論下

push

到今日仲未知有風向撚 ?

咪都係咁
幾時有過控制權

推而家連登仲玩分化

基本上好多連登仔仲停留係浪漫主義
永遠淨係幻想理想型嘅抗爭模式有幾美好
唔諗下現實執行上有咩困難

解散啦仲減人工

明明而家個情況同區議會之前一樣，又係同一招

完全同意

連登好多泛民po正負皮數同回覆係完全相反
所以風向撚只可以瘋狂回覆搏洗腦

咪講緊要有初選

開工會啦

推！

old news is so exciting.

#廢除功能組別
#2020雙普選

立法會果票好撚重要，請動員所有人投票

其實本身已經冇 唔係點解要抗爭

攞番控制權減番佢地人工

仆街琴日hkip個po先精彩
成班盲毛嚟

Agger, 九月一定要決一死戰

Yes

蕭生醒哂水啦 冇人理

香港民主進程節節敗退, 係事實. 但依家訓醒左o既香港人比以往任何時候更多, 亦係事實, 200萬人遊行, 美國人權法挾制, 區選大勝, 呢D都係事實. 而且依家中共就快俾全世界圍堵, 香港人同佢鬥長命, 唔一定輸.

不如叫泛民諗好點投票先？
唔係唔信佢哋
係佢哋真係反映唔到議案投票意向

有興趣可以入黎討論下

其實真係一個好可怕嘅事...納稅人嘅錢係由人地按一下制... 最後，不論你願意定不願意，就係因為個班立法會議員個制，就點都要比錢大白象點都要比錢死黑警。
一個更大框架想法，即係唔係要鬧班泛民...
其實立法會做到野？係有二十幾個議員係度動議尼樣動議個樣，咁之後就比班建制一樣打死左啦... 九萬幾人工係個議會鬧下，之後係個FB post個鬧人文或片，之後咪又係人工九萬袋袋平安...

香港，你係唔係已經玩完？

立法會根本冇權
就算唔過預算案，特首都有權力批錢

建制B隊！

睇唔到。見到全世界都係屌白票及支持玩功能組別既多，係fb先多人屌功能組別。

唔係要泛民贏
我係要建制輸呀屌
大家肯起床投票未

其實我覺得大部分係真心，唔係風向撚
長期咁私怨唔係辦法

香港一早到咗盡頭， 不過今時今日先發現

，

明熱狗同白兵個班諗咩
唔係冇道理

只係唔去玩個遊戲
政府同保皇就可以想過咩就過咩
廿三條、國歌法、狗加人工
再遲啲嘅可能買10架水炮車、再請多啲狗...
為所欲為

唔應該認同制度，咁不如佢地講應該點拆啦

拆尻左佢啦屌你老母

功能組別

其實你知我知單眼佬都知,
得返5毛分化撚唔知

睇撚到頹，灰撚曬機

而家灰到唔想理，之後仲日日接task 推post 做文宣

呢個都係好方法

唔射落海就可以避免到而家嘅情況?

23條過哂你都逼唔到香港人全民勇派啦
票照投 街照出

本土》》素人》》》泛民

不白票

啱，All In 民主派

香港要贏，建制要輸！

泛民係唔撚抵幫
咁多年，都係咁
同區選一樣，唔係想佢地贏，只係想保皇輸
起碼係大議案上面擋一擋

認同制度外要做
係唔係真係唔可以兩邊一齊做？

賣港派：多謝各位

佢地只係有勇無謀既人
佢地都係專注番街頭
唔好搞議會

吓熱狗叫人投白票喎
唔屌屌邊個

收爹啦白票撚

白票撚去死。乜撚野投票等如擁護個制度，我知最理想當然係有軍隊一下剷平左個立法會同政總佢，就唔洗投票嘛，有先得架，你地手上面乜都無，得張票ja

開呢個post唔係想大家屌熱狗丶白票
係想大家唔好再內鬥

說好的攬炒呢？

講咗好撚多次
連登共識：有本土投本土，無先投泛民，一定唔投白票，唔射落海，唔投保皇
講完！

大家冷靜一下，諗下再咁互相指責嘅後果
唇亡齒寒，泛民死左熱狗一樣冇好下場
反之，熱狗死左泛民一樣冇好下場

含淚投票係為左將來唔洗再含

pin呢個

班白票撚算9數啦

幾時擁有過？

比例代表制本土派同泛民根本就唔洗配票
你自己wiki下歷年立法會選舉係點運作就明晒

本土嘅支持者全部投本土已經得
泛民嘅全部投泛民已經會贏

。

有否決權已經爭好遠，否決權我哋係可以拎到

Sorry 佢哋只會喺部電腦前面屌啲勇武唔夠勇武
但係永遠未見過佢哋講點先算勇武

真，我地真係冇本錢再射落海

連登仔仲內戰緊

打唔贏功能組別講咩都係廢

唔白票姐 我唔為咗贏所以含撚投泛狗得唔得先
贏唔贏其次 我嘅選票淨係會比可以代表到我嘅人。
好明顯 泛民做唔到

我都唔明 泛民本土票根本就唔同 點解要搞初選撈埋?
你地泛民自己配 我地本土自己配

同意

彈劾 調查委員會
淨係揸住依2樣都夠
仲有大白象
淨係一年派一次錢都收賣到好多廢老

唔係講好咗 覺得邊條路可行 就各自做㗎咩

熱狗係暗共
屌撚硬架啦就叫人射落海唔屌佢屌邊個

樓主請pin

即係你想繼續溫水煮蛙o者

只要候選人俾到大家信心可以做到以下承諾，就一定投得過

以後邊個叫白票焦土射落海
一律視為支那仔看待

up

到時泛民咪會出黎叫你讓路同界票囉
問你一個問題呀如果泛民真係死都要衝出黎界票
投本土唔一定拎到議席 投泛民就可以拎到個議席
你都會投本土？唔係既就唔好講得咁口響

仲係到玩政治潔癖 屌票 白票個d
不如問下自己有無呢個權利

強化icac,監狗會

承諾進入體制後會徹底革新現有體制，成立一套不受中共控制嘅新系統，好似區議會冇秘書處照開會，成為民間可以代替政府角色嘅新力量。

沈旭暉都話係最後一次玩功能組別，所以我哋要投嘅係承諾會光復議會，廢除功能組別嘅政客。只要肯做出依個承諾並俾到大家信心，所有泛民都可以投，包括白頭佬

登記做選民

會。

同路人

白痴先用白票
跟本就係鬼黎
熱狗班弱智先講得出

就係無，無就要去爭取

咁我地目標唔係應該成個立法會推翻咩

白票對咩人最有利傻嘅都知
如果你係咁抗拒議會抗爭嘅，應該諗點入軍火用武力推番政權，唔係叫人投白票然後繼續好嬲

但係其實我哋要諗嘅係 如果最後唔過半 我哋要做啲咩/我哋仲可以做啲咩？認命？繼續抗爭等四年後再爭取過半？件事一日唔諗解決方法 一日都唔會完

我當過半 我唔覺得支共會咁順攤比反對佢哋嘅人拎到個控制權

其實兩邊喺度鬧冇咩意思 因為兩邊嘅意見都冇錯 功能組別的確係要取消 但我哋要討論嘅係點令到佢取消 唔係互屌

6月之前我都會叫射落海/直頭投保皇
因為香港人唔抵幫

但係過咗咁多個月
雖然香港人嘅覺悟仲係未夠
反抗依然係BB班級數
但係既然大家醒咗就唔應該再射落海

btw仲要繼續投含撚派真係好想死
但係又無得唔含

白票撚死曬去邊

老閪都投票
好清楚，如果冇得揀，幾唔妥泛民，請大家都要投佢 ...

就算攞到所謂1/2嘅否決權
特首都可以自己話過左過
我唔係話進攻立法會選舉有問題
係想講制度唔改就算攞到1/2否決權都冇用
唔好諗住投左泛民入立會就可以做番港豬

前提係熱狗同泛民雙方肯傾吧?
上次區會都有互𠝹既情況發生.

射落海 就玩撚完

不投票 不搶功能組別 不武裝革命
只叫缺一不可 空想推翻制度
短期革命唔到 就要玩爆個制度啦！屌！

大家都忘記左有dq呢樣嘢

冇透過選戰爭取過咩

希望泛民生性 假設攞到控制權 唔好學白頭佬咁撚on9

搶攻

而家唔係唔明
就係明，好了解，先想2020普選立法會
比例代表制下輸硬

調查、彈劾，對象好似可以選擇去唔去

冇可能投白票 就算最後乜都做唔到

連登仔係好後生咋, 你唔好咁啦
五年後有一堆人話要再爭取, 要再試一次

我唔理！總之投左佢老母！屌撚7對家先講

唔係想飯民贏
只係上少數獻世派輸

普選係不流血政治更替
話咩要選明君嗰啲麻煩時光機返秦朝

香港立法會冇立法權，議員只有贊成圖章，最多就唔印，政府不停遞交到你贊成為止

加上人大可以隨時修法，唔洗特首批准，要進一步削弱立法會輕而易舉

登記功能組別選民 休息夠，行動，文宣

權力及特權法唔得
如立法會大會分組點票通過，可傳召任何人作證或出示其所管有或控制的任何文件。證人拒絕出席時可由警察拘捕強迫列席
彈劾佢去唔去都冇所謂
投票搞掂

暴力先可以解決問題

d人睇新聞睇得少
立場左搖右擺
甚至會好似藍屍咁以為建制係好人

嚟緊9月一定要叫身邊人投票
之前區議會冇投既更加要投
到時拎咗立法會
想點玩班黑警都得

你講得岩
兩邊都有POINT
而家就係太多情況去到非黑即白... 連自己人都變成二元對立
咁樣係好大件事

pushhhhhh
射比泛民都唔會射落反民主派/射落海

係咪痴撚線架你地? 97到而家你地就係一直唔肯變, 一直含淚先有點今日既局面.
前幾年立法會大會地區直選咪一樣有否決權, 果班泛民做過乜撚野?
問題係邊仲未夠清楚, 當泛民拎住否決權, 佢地就會出賣你, 當輸人數無否決權既時候先至扮野大大聲否決.
你地唔好以為好得意! 九月都仲係咁 我唔止連本土都唔撚投.直接投對家 一票換你地一票

不嬲都feel 到， 如果唔係無咗立法會控制權，過去大半年香港戈使咁辛苦同有咁多苦難?

分化撚

屌佢老母功能組別團結啲啦

反港派

又帶風

以後白票撚=黑狗、鬼、獻世派

呢種二元對立好易分化到自己人 因為兩邊論點真係冇錯 雖然咁講好撚左膠 但我覺得與其喺度不停兩邊互屌 不如一齊開post討論失敗/成功下一步之後點做好過 互屌先係最冇幫助 因為大家都改變唔到對方立場

叫大家幫幫手。。投過票。。。係咪要錦難。。敵人只有狗同中共。唔團結唔可能贏

諗下點用嗰一萬蚊助民主派選

過去8個月, 香港示威不斷, 暴力升級,

中共: 有點解決?? 五大訴求?? 無可能
沈旭暉: 我有一計, 只要比個假希望香港人, 就可以令示威減退
中共: 咩假希望?
沈旭暉: 同佢地講, 投票可以有黃絲特首,
中共: 咁點解佢地會唔示威
沈旭暉: 點解香港人要挺而走險示威, 比警察打, 要進入立法會, 要暴動, 閒閒地要坐十年八年, 被強姦被自殺, 如果有條「可行」既路, 佢地點會咁，示威者係抱住「破斧沉舟」黎對抗, 所以先會越黎越勁。我地就要反其首而行「圍師必闕」比個假希望佢地
中共:咁點實行?
沈旭暉: 好簡單, 我用學者既身份, 講「進攻功能組別」會好大機會贏, 不過代價係建制派會損失議席,
中共: 建制少咗議席, 無所謂, 但絕不能影響主權, 絕不能比佢地有黃特首
沈旭暉: 放心, 首先, 議席過半我會宣傳好大機會得到, 實際上, 你知我知, 機會係好細, 萬一, 真係過半數, 可以威逼利誘泛民陣形, 佢地唔夠齊心, 一定可以令1-2個轉軚, 湯家驊就係例子, 如果唔得, 可以被偷渡, 被放棄議席, 被洗黑錢, 各種方法, 只要DQ 1-2個, 咁控制權一定我地手
中共: 如果做得太出面, 國際會出聲, 不太好吧?
沈旭暉: 所以千祈唔好做出面, 只要用「行政手段」, 例如, 你話佢洗黑錢, 入罪3-6個月,又得, 話佢非法集結, 入一年又得, 大把方法, 國際無權出聲, 無損一國兩制
中共: 好辦法, 但係香港人會唔會發現呢個策略?
沈旭暉: 無可避免一定有人發現, 但係發現咗無問題, 示威主旨係「兄弟爬山, 各自努力」我地就用呢個盲點, 呃到大部份人就得。呢個亦係「無大台」既壞處, 小數人睇到問題, 都無辦法改變
中共: 示威者會唔會又投票, 又出黎暴力抗爭?
沈旭暉: 有部份會, 但我要鼓吹「投票=抗爭」只要大家有呢個理念, 就會覺得投票=0風險抗爭, 好多人就會放棄違法抗爭。我地只要減少到一半示威者, 成場運動好快熄滅

利申: 我贊成立法會要多席位, 我唔會投白票
不過大家唔好有諗法「投票=抗爭」
如果唔係死撚緊, 抗爭同投票永遠係2件事

仲屌人進攻功能組別

親，0.3已入賬

我睇唔到點解投泛民就會有立法會控制權

唔緊要啦
區選啲人都係咁 射落海啦 懲罰泛民啦
都唔撚知啲人係想懲罰泛民定懲罰自己

白票L 收皮啦

講真，真係要反建制，最低消費一定係襲擊票站
叫人投白票既話，叫多20年應該會起到少少作用既

好多細路唔知泛民喺議會有幾仆街，淨係見到佢哋有啲街頭抗爭肯出下嚟就以為係好人

盡做！！

奪回民主控制權

雖然仲係個制度入面
但都要投

你我再含二十年

經歷過魚蛋我知泛民仆街
但唔代表我憎佢地多過保皇黨
一定要誅死保皇先

有本土投本土
冇先投泛民
一定唔會投白票/唔投票

就算迫到佢去，佢到時都可以出席但唔正面回應，而且立法會冇權判佢有咩罪，就算個個都覺得佢貪污，只要執法部門唔做就吹唔脹

不嬲都係咁
講到好似今日先知咁

年年都有投票
但如果早啲發現 結果唔會咁

會投，不過輸硬

的確, 什麼廿三條, 送中法, 以後仲有無數, 要過就過, 到而家都無過, 只係政府高抬貴手, 饒你一命

唔想咁就一定要拎到立法會控制權, 功能組別係一定要爭, 爭唔係要服從個制度, 而係要為反抗個制度建立基礎

我相信6-8月 會變返我地主場
除非個武肺 玩到下年

想知點樣重奪控制權

靠直選？

我話比你聽
即使全港黃絲投哂泛民

最後分組點票 都係功能組別屈臭
你知唔知進攻功能組別=endorse立法會分組點票制度 認同議會暴力

我比你贏左啦 然後？

點解唔制度外抗爭

我地差d咩去成功

我明白你 我都好撚憎泛民 我自己會投 但我唔會好似其他連登仔咁唔投/投白票就屌係鬼

但都係嗰句 投唔投都好 都要諗定贏輸之後嘅策略 係積極搵外國界入？定維修本土抗爭 呢個要大家都去諗

一日搶唔到功能組別
就永遠都係咁

一票都不能少

會查到架嘛
乜都未做就話冇得玩
咁個個係屋企做蟻民咩
執法唔做司法唔做
咪香港關係法做囉

有可能攞過半先算

本來就係

唔過唔係因為立法會過唔到
係因為驚市民走出黎示威

港共最驚唔係控制唔到立法會, 係控制唔到人民,
嚇走左外資, 點算?

有咩恐怖得過任何情況都要返工既港豬

我想見到區選贏個日一樣發生係立會到！

block咗半年都有

有意行議會線的人，如果你地冇呢個覺悟，請你讓路比有覺悟嘅人上位

推爆呢個

正路

食政治飯。人肉饅頭

啱！推

dklm 港共明示緊我想點就點啊 香港人振作未啊 已經比疫情沖淡左 唔L甘心啊

基本上同區選一樣 你贏到就有資源有權力
你鐘意可以查721、831、101
你想屌PK鄧 可以召佢上嚟屌
柒婆想硬推二十三條 都推唔到
今次輸立會 肯定會俾更多權力班狗打手足
區選做到咁多嘢 仲話投白票 肯定係三毛 分化撚

但泛民係喑共，投票記錄説明一切

問題係喺比例代表制下你冇可能好似區議會咁贏
得票六四比就係大概你攞到既議席....

都唔講功能組別你冇可能贏...
你有冇見過功能組別公開點票？

人地台灣當年黨禁未解除之前民進黨人都唔可以申報做民進黨候選人咁去選
咁人地以聲稱無黨籍咁參選呢個打壓國民黨以外政團ge選舉仲當選咗又係咪 on 9
制度內外雙線並行啊

泛民獨大時，捉鬼屈𠝹票幾多年？
本土又嗌初選嗌咗幾多年？

而家本土有望搶佔多幾席時，分多啲資源時，泛民就笠水話要初選。
前幾年泛民割哂𥱊，而家有豬肉分先搭膊頭話兄弟，當人契弟啊？

同埋無論點搞初選，實有人杯葛。
搞還搞，杯葛初選嗰批，只要係手足就唔應該捉鬼同屌分化。

同埋初選點運作都有排傾。
印象有一年泛民出過個彩虹七色名單，長毛哥都不在名單之列，而長毛哥又有參選喎，跟住啲票投到亂哂龍，非建制輸到仆直。
有興趣嘅可以去考下古，都係吹水時聽過啲老前輩提過。

利申：
純本土，眼見泛民拎咗幾十年立會否決權唔見得有咩大作為。
你哋堅持搞都唔該顧慮吓真係有好多本土手足極排斥泛民，唔該唔好唔含就係鬼。

咁點解唔直接叫美國取消香港既功能組別呢？

佢到時都係dq 你

其實幾時有過
政府想過廿三條只要一半票就得
送中同理

問題係時機而唔係控制權

agger

警犬：我笑到含淚爆你地頭

得罪講
真係少上連登好啲
手足被爆電話、mon post 狗、五毛、PR 公司日日收錢上嚟，目標一致
唔會夠佢地推post
白票撚同區選前，甚至每次選舉前一樣
泛民係仆街，但清算次序有排都未輪到佢地
藍絲仆街曬未？奶共派輸曬未？狗收皮未？
全部都未但係竟然優先清算泛民？
話放棄立法會打國際戰線仲on9
冇立法會、政黨資源國際線邊有咁易打，你估真係靠retweet 就贏到國際戰線咩？
美國都講明區議結果影響人權法通過，今次贏到咪有立法會控制權，要過惡法佢就要DQ
咁到時人權法咪有證據有權力做野囉

push，9月要贏埋立法會！

垃圾制度....

暗共

呢個post 唔錯 捱

仲有其他方法去令港共控制唔到到立會架

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

其實依家呢個時勢我地已經冇本錢再圍內分黨分派
投白票有咩好處？
咪益咗對家囉
區選之後應該知道自己個一票有幾重要啦
而且美國都係見到區選泛民大勝先通過人權法案
我搵唔到任何投白票既理由

留名等睇鞭屍

推推推

了解，兩邊一齊做，一個short term 一個middle term

完全唔明點解要投俾建制

要少數反對派輸

無得配票
本土派票數已經少無可少
再配票只會一個都入唔到

pish

你哋冇立法會權就係咁
一世都會係奴隸
有立法會就可以玩哂
吹咩

柒婆提醒大家

咩鳩理論

團結啊！！！

推上熱門！

不嬲都冇㗎啦

講到而家有控制權咁

唔好淨係得分化po先上熱門好唔好？

今日見到班建制就火都黎
陳建波,何俊賢…黎d快Q D踢佢地出立法會

從來都未有過

希望9月會有

從來沒有 從來都沒有

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

民建聯team b

幾時有過控制權？

大家進攻功能組別！

蘇聯底下的不公平選舉，要參加嗎？

大部分議席受操縱、候選人被 DQ 等舉動，表明選舉絕非公平民主，然而仍有不少人選擇參選。其中，未來的俄羅斯總統、推倒蘇聯的關鍵人物葉利欽（Boris Yeltsin）亦出選莫斯科選區。結果，葉利欽以高達 89.4% 得票率，擊敗共產黨授意的候選人 Yevgeny Brakov。除了葉利欽在首都取得勝利，其他地區亦相繼報捷 —— 共 38 名蘇聯的地區第一書記，竟在自己的選區落敗。

儘管如此，議席數字亦改變不了共產黨把握立法大權的事實。小圈子、經篩選的所謂「民主」選舉似乎並無實質意義 —— 共產黨人仍佔去 87% 議席。當年以反對派身份參選並勝出的歷史學家 Yuri Afanasyev 則認為，這場選舉的意義，在於共產黨員雖仍是多數，但已淪為「積極服從的多數派（an aggressively obedient majority）」，因為這讓蘇聯史上首現議會反對派，而他們在全國範圍廣播演說時完美駁斥政權的敢言作風，迅速引起全國關注。因此，即使蘇共千方百計影響選舉，仍有許多親民主領袖當選。

9月一齊贏

曾經有，95年立法局

擋過咩議案？今日過黑警加人工泛民齊唔齊人？瞓撚咗？

熱狗係共產黨

泛民狗以前係到屌票屌本土
而家又想乞票大和解
票投七號，關鍵一席

仲要話6號梁天琦係鬼

2020啦，仲叫人含撚投泛民，有無第二招呀？

咁你慢慢含到2047啦

b

［行動po推一推］ 聽日2月29日（六）8點太子見

問題係從來只有黃色自己𠝹自己票
因為佢哋嘅票買港共度攞返嚟以為係自己人身上
港共嘅票係你點都攞唔到

好似以前有咁樣

本來立法會就無立法權 伊加連否決權都話唔要

重要post 頂

打撚死晒白票撚

泛民喺呢兩個議案都投贊成㗎喎

熱狗不嬲都唔係同路人 咁都又唔屌得
Btw佢有撚影響力 咪係圍爐打飛機

好老實講 每個人都有自由意志
200萬人有200萬種思考方式, 接收既資訊, 價值觀都唔係完全一樣
有人偏左, 有人偏右 (雖然大家都係黃)
要令到所有人既諗法同目標完全一致係好困難
如果自己人都不斷二元對立同分化
先係真正搞死運動既原因

立法會唔可以再輸

立法會地區直選嘅目標

有黨派就有呢d分化架啦

含咩淚泛民姐, 本土派唔會選架?

大家係時候做黎啦！！！
團結！不放棄！不輕敵！

dq問題點搞

仲有話投白票嗰啲有咩想補充

其實諗返我哋第一日抗爭，唔係因為親共派612想強行通過投票，我哋嗰日都唔使咁辛苦

《政府無公開招標 直接委國企建竹篙灣 2 億元檢疫中心 朱凱廸：違規繞過立法會》
政府可以直接繞過立法會don't give a fk，點解你覺得進攻立法會(功能組別)會有用?
利申: 預左直接被人屌我分化/屈毛

So true 推呢個 咪推分化post

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

南亞仔覺唔覺呢兩星期多左好多五毛玩嘲諷 叫人唔好投

Aggr!!

一大堆港豬唔會 feel到

廢除功能組別

工會照搞 工會唔係淨係為選立會有用
輸打贏要
輸=功能組別唔公平 美國人權法做野
贏=證明工會戰術成功，係制度廢除功能組別

團結次要敵人(熱狗/老泛民/大中華膠/國民黨),打擊主要敵人(泛民/本土/獨派/民進黨)

利用私怨撚,講好合作整死共同敵人先
總係會有人被眼前利益誘惑上當,然之後被過橋抽板

呢招真係萬試萬靈

分拆項目
拆細條數繞過立法會通過呢？

推
呢幾日都多撚咗好多機器洗地
一係屌泛民 一係話要廢功能組別
再唔係就白票射落海
有得廢邊個唔撚想廢 有得普選邊個唔想要
問題係我地咩撚野都無呀嘛
唯一可以做既就係用自己張票收變結果
制度內外都要同步進行

各位呢幾個月睇緊啲自己個選民登記紀錄
等陣比班仆街偷撚咗黎用就大鑊

總之非建制今次坐同一條船，冇本錢內鬥

? 你了解清楚立法會權力先la

Feel到好耐啦

熱狗從來唔係同路人

又係呢個話題，咁耐以來都冇進步過

只投本土，我一定唔會再含淚投民主黨

梗係拎左個決定權先
唔撚明點解仲會有傻仔信埋啲暗藍 話投白票先

冇錯
功能組別雖有問題，但攞到之後就係我哋其中一樣武器

個名臭到幾公里都聞到

根本就沒有人有權 只係你哋唔敢去面對現實

就算去返612果時既士氣
全部人都各自爬山，唔分化屌鬼
登記晒功能組別，盡搶議席
想搶到半數議席係發緊夢

比例代表制，公司票，仲有鐵票掌心雷，問題票箱
仲有任意DQ，搶半數真係口號嚟

我唔係唔支援搶盡資源，一定要做
多個議員多分力量
但個制度係限制左唔會比你贏
要認清事實

當然可以
熱狗係保皇B隊

Push ar diu

14年最勇武佢地黎
文將佢做唔成專心武把啦

割蓆撚

但我睇到既係立法會根本冇用 只係政府橡皮圖章
就算拎到過半數議席 香港都唔會有民主

毒娥癲起嚟真係可以直接也有當立法會冇當

美國國旗遊行 叫佢快啲制裁 趁香港仲有價值前攬炒 取消關係法 btw 11月到而家都未過180日 佢曾經應承180日內會出制裁人物名單 希望佢兌現承諾啦

冇咗？？？

？？？？？？

幾時有過？

有冇機會搞遊行呀

我都唔想屌熱狗, 但如果叫你投白票既係熱狗呢?

推
總之唔好再白票啦 我地係要投走保皇黨

聽日一齊搵太子站CCTV - 831半週年

拎到半數議席 香港有冇民主係一個推論
但拎唔到否決權, 香港就立即可以玩完, 民主立即無左

如果你係真焦土, 想攬炒左佢, 先破後立, 不如大方認左佢, 睇下香港人既諗法先

保皇黨成功自動爭取立法會議席

又放棄 囉
香港我地都冇控制權
咁唔洗光復香港lu

其實佢哋認為因為承認制度會導致美國失去加入香港嘅理由 但執行方面除咗 叫美國做嘢 問題係點叫？我淨係諗到美國旗海遊行 同埋Twitter 但行動好被動 尤其係特朗普唔係特別關心香港人（麥康奈爾都係參議院拖左一段時間 後尾見到Poly嘅情況即刻通過 再起區議會選舉出爐嘅情況下由特朗普簽署 仲要係冇鏡頭影 代表場內氣氛緊張）

push!

DQ左唔上訴當公投仲好

可以 勇武方面可以嘗試阻止選舉進行 但目前有啲咩特別嘅建築物或者人係要針對？（唔好同我講淋病毒蛾）

前題係都要本土獨撚入到閘先得

真係好希望所有泛民議員都好似鄺俊宇果類 我對楊屍體冇好感

兩者嘅票源真係唔重疊？

無論係邊一個非建制派總有一啲人係暗共

心水清

但無計 香港大部人 可以付出同犧牲嘅

只有投票呢條 舊路

就算重疊 都係泛民有幾會𠝹走本土

本土可能會含淚投泛民
但永遠冇調轉。

唔好繼續做港豬

我唔係要泛民贏！我係要建制派輸！！！！！！

槍頭永遠指向共狗

控制權？

中共唔會比依樣野成功

冇咩野 繼續返工 放工

明顯啦

Feel到，
睇吓呢到妖魔鬼怪瘋湧而上就知

三萬! Thx!

好多五毛出post 分化...

我覺得最緊要係文宣

比d廢老藍絲知，如果立法會由黃絲大勝會派得更多錢

可能兩萬三萬咁派

弊在香港仲有一萬億盈餘
所以就算你話加公務員人工10%
社會回響仍然好有限
不滿係不滿 但唔係好不滿個隻囉

如果你話香港已經就快破產 失業率10% 都仲加人工
咁先可能令動員市民的不滿

中共只要搵返好似dq 黃之峰呢類同西方國家冇任何聯系抵觸既選舉主任黎做劊子手就得，可以完全無視美國同其它國家針對香港既民主與人權法案制裁。

雙線並行

相反方向吖 點樣可以雙線
一齊做根本係玩緊拔河

助長貪污

白票撚其實已經入左魔 好似比人洗左腦咁
算啦 勸佢地唔到

團結

唔屌係指唔想大家嘥時間je

721

建制一早做緊野守住功能組別，四周圍招會員入會，但我地係到做緊乜野？仲嘈緊搶功能組別冇用呀！過去半年我地嘅理念係咩？不割蓆、不分化、齊上齊落。

再咁比人分化落去，笑到最後係民建聯、工聯會班含家產

金魚腦

仲強化
全部都係對面人 點挽

砍掉重練

22年來有控制過？

先進派已經達到焦土目得，好快可以光復香港，好快所有香港人都會反抗。大家現在要宣告對手已經中左中左計。

我唔係焦土派 冇叫人投白票
區議會我都叫人投 有得投緊係投 唔通益對家咩

但投之前要先認清個事實 議會做到既野係好有限

2014年831決定咪話左比你知中共唔會比香港有普選囉
記唔記得上屆幾多人比港共DQ？你閘都入唔到點光復議會
功能組別政府定遊戲規矩 親中財團先有票 點贏過半議席？

好彩贏左立會，以為光復香港成功？
當你真係有過半 咁又點？ 淨係得個否決權
議員私人草案 唔可以同公共開支，政治體制，政府運作有關，仲要特首同意
你覺得會幾有用？

沉迷現今制度下既選舉 只係不斷兜圈唔會有結果
如果咁簡單就有民主點會有雨革 反送中 咁多手足用血汗生命抗爭？

香港人成日話人行得太前 其實係自己都可以行快少少架

焦土後，香港人就會出來反抗，大家再等等千企唔好在現在的制度下參與爭取任何野。大家要耐心等待。

跪求連尼住BAN撚曬TVB打手

要啦

p

推呀

22年前有

22年前冇立法會

PUSH

9月!!

港共：oh yes 啲惡法可以話過就過

根本白票就係五毛

投泛民唔係一定代表支持泛民
係要垃圾少數建制派輸呀！！！
投白票&射落海=支持對家
做乜撚野去投票支持對家呀

係 咩白票撚全部都係ON9
中共都係咁出招想拎既野 你班友自己走去放棄
仲要打又唔夠打 連議席都唔撚要 班友仲有咩?
有中共俾佢地既5毛呀?

只投本土 獨派素人
我立場從來都係泛民=建制

有無人未入工會，未睇點加入功力組別要制度內外一齊抗爭

機會過左就過左
泛民我預佢賣港
令我失望既係自命覺醒既黃絲

有就唔使200萬人上街都無人理鳩你
更加唔會俾人強過加薪
仲有D ON9 明日大愚

推！一定要投呀！

撐

唔好佢咪繼續做嘢囉 我哋咪繼續知道佢喺度鳩噏囉

係咪即係我哋有機會拎到18席功能組別議席吖？

多謝佢地囉

Agger
對家日日開街站叫人登記做選民冇停過
槍口一致對外唔該

Up

白票兵呢排日日狂屌攻功能組別

熱狗係反民主派b隊
請無視熱狗仼何言論
絕對唔好白票蕉土射落海

配票>本土泛民素人>熱狗

初選係正途

從來都無架啦 依家先訓醒？

咁又冇咁誇張，上大人早己為你準備，立法會冇提案權。
但可以正常咁用權力及特權法，都好多嘢可以玩

初唔初選我都只會投本土
最多考慮下素人
要搶議席就要泛民讓路
唔肯讓即係泛民為左議席為左錢支持攬炒香港人

咁初選完如果本土贏左泛民 你估佢有冇人出黎界票 道理大家都明 然後人性並唔係你想像中咁呢

到時佢咪係鬼囉，全世界插佢佢仲有得選？
唔好假設對方會出茅招就唔做，你迫到佢出茅招你就更大條道理做佢同比其他人做佢

廢除功能組別

制度內，全取70席係近乎冇可能，但係啲中年、老年黃絲大部分都好似覺得要贏立會選舉，咁有份選功能課別嘅人就請加油，我唔係邊度嚟嘅信心，但如果信贏選舉有用嘅話，希望呢啲人可以做到最好⋯⋯

推走班五毛膠post